間房問題

咁樣間係咪最好？
因為如果間眼鏡房個廳會好暗

有冇其他辦法？

謝謝

問下佢地啦

我老婆做室內設計，你問佢答